和理非 今日一齊塞爆機場！

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，唔係佢地的責任，係因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

推！

#721 811

推

機場最安全 而且去個到 林奠班撚屌會驚